10點大叫 11點洗版！！！

見到大家都開始養成10點大嗌既習慣
但請行多一步 每逢11點一齊去果d仲響TVB落廣告既Brand既Facebook page到留言
有好多廣告商只係暫緩左tvb廣告 睇死你班香港人三分鐘熱度反一陣就唔反
我地要話比全世界marketing team知
仲落TVB廣告你就等執笠
同我推呢個post上熱門 我要所有落tvb廣告既brand都冇好下場

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!